湯家驊衰11由來係點？

好奇想知
點解咁多人叫佢做十一哥

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴